[認真]放全新未開封 iphone7 金色128 Gb , -$300, Applestore貨有單

即係iphone7細金128

24/12 購自applestore

有袋有單 , 原價-$300,

有意email :: 2016irlam01@gmail.com

(applestore機點都好過係台出機, 分別係touchwood如果部機有事 開唔到機既話, 台機係要去授權中心整, genius bar唔係幫你搞任何野)

[認真]－1500收

問左itrade 減$500~600到收

認真放

［認真］150幫你頂咗佢

有意pm

咁差兩三百，點解你唔放左佢？要喺度PM咁麻煩

點解要叫台機 點解唔加多隻字 上台機

今晚都可交收

PM左

on9我上台機都可以book天才

乜唔係所有開唔到機嘅都要上授權中心嘛?

扮咩姐 收機佬起馬-800 900先收啦

利申 識收機佬

啱啱上肥花睇下
細亮黑128全新未開減488都未有人接
你金色減300就想有人接？ 過主啦

細機 不了

Strong hold 啦你

細機搵鬼要

公司抽獎？

金色-300？ 你坐時光機

我上台機去天才換到mon

點解我睇唔明個post

岩岩係風宅online 買平2舊，仲未計hs 卡三百幾回曽

Apple Store 機唔著都要去

台機都可以去apple store到整